想問下我老公平時上呢度做乜

我只係家庭主婦

去成人台睇下有乜網應該 BLACKLIST

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

成日影女

你老公唔想同你扑野呀

真 你去返自己出過咩po就知 事實都是令人痛苦的

結婚十幾年，有兩個小朋友
同老婆本來已經越來越少扑
到最近直頭係我享受睇AV打飛機都唔想同佢扑

佢唔係咁嘅人

唔怪之得啦 你唔單止冇波 係IPad 仲要唔同你老公扑嘢

唔明，佢以前講既嘢？

你iPad?

你老公仲要話波大遮三醜，睇黎你好平下